呢幾日係唔係windows 爆左d 好勁既毒出黎

個d 計時炸彈式病毒爆發？

我電腦呢兩日成日彈 你的記憶bt快將用盡

但明明ram 同 hd 都好多位

之後開始有問題 開機入到桌面load 勁耐

又lag 又開唔到檔案總管

利申：win 10

Really? 咁呢排所有裝咗Win10嘅機我都唔開住喇!

我9 up, 電腦白痴

但我呢幾日都無上過乜野奇怪網 除左jav junkies

似係好耐以前就中左d 野潛伏左係部腦到

我懷疑我mca 防毒試用完無比錢無update 佢次次開機都叫我update 比錢
唔知係未近排出火搞鳩我

頭先重開完機又好似無乜野了

用 linux

自己中毒

點解人用win10你地用win10，你地會咁撚多問題

搵左咩問題先啦
唔好亂估

上完咸網中毒走去瀨windows😂😂😂